尼d天氣著乜好

如題

冷衫又熱
t shirt又涼

唔通日日都著hoodies咩

尼你老母。

咪玩啦ching
凍到咁仲出街

短袖打底加件恤衫